光復元朗 覆桌 光復元朗 覆桌 光復元朗 覆桌

盡快決定日子
越早越好

屌你老母閪死黑警

推

屌你老母
好多野講

死黑警

27/7

黑警死全家

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

利申返：唔係元朗友 但好撚嬲